(振興連登)又一個月 各位棄左上高登既動漫台手足

覺得仲上緊高登既朋友係咩心態

撐Joe定係做臥底
抑或是熱狗

定係紅人榜

小圈子唔搬走

有台主做比我都唔走

又一個月入群pm我

人地留係到繼續抗爭架

邊到可以申請

pmed

見呢到無loli台，諗住開返個做台主

me兩面都有上

go

無畀人BAM加上用開電腦上咪繼續上囉

我畀人BAM就焗住要走啫

由得佢地囉
反正早洩unbam左十二萬個ac
隔離一定好熱鬧

唔鍾意細蚊仔
就黎新年又要幫手招呼班細路

ching好波

純粹有幾個吹開水既冇過黎
咪2面都上lor

一齊返高登好無？

有時想開post 都唔知開係邊好

有時間咪兩邊lor
你問我 我私心就會建議你開呢到

開呢邊
由得佢地係隔離食屎算啦

其實第一日已經有

個邊都開唔落，一入個台全部都係新番/galgame討論區，無咩討論氣氛